修眉一問

有無d平得嚟又修得好嘅鋪推薦
條眉好稀疏又崩 想比人修完之後自己學畫眉
但唔想去連鎖店成幾百蚊個d

12.8維園見

你想幾平先

推薦 @wewax_hk